資深股民心得

唔夠班莊家玩架做大戶點心 日日贏重邊有港豬供應 趁市好贏夠首期好走。
買股唔為贏錢我既訴求係返工